［Keyboard］ROG Strix Scope Tkl Deluxe 好唔好用

如題，地方淺窄，想買塊短板、有線、有手托
本身對燈冇乜要求，唔閃到飛天都得

考慮緊ROG Strix Scope
有冇巴絲可以畀啲意見，謝謝~